攬炒派同移民撚都係極醜惡，低智力賤種乞兒蝙蝠，去到外國公屋都無得住要訓街

攬炒派自稱會破壞香港經濟同國際金融地位，然後令中共失去香港呢個金雞蛋並瓦解，之後我哋就會重建香港。

移民撚唔洗講，港豬代表，一有難就走，覺得外國一定好d。

兩個完全相反既做法點解會係連登得到大量支持?前者需要我哋不屈不撓，直程要將香港化為廢墟再重新建立，當中所需的意向及勇氣實在令人震驚。後者則見利忘義，貪圖安逸。國安法雖立，但未去到生命受直接威脅或民不聊生都已經嗌移民。

點解？

因為你哋都係醜陋既人生失敗者

光復香港唔係是你哋既目標
攬炒香港先係是你哋既目標
連登係充斥住矮柒肥，毒臭窮，蠢懶廢既社會垃圾。因為你哋知道不論社會變到點，自己都唔會有作為，所以希望世界既人一齊折墮，就可以合理化自己既失敗。

你係鬼佬眼中係狗同武漢蝙蝠

去到推廣廣東話等人地知你係香港人對你好d？收皮啦！d鬼佬見你單眼皮，點都當你Chinese Ching-Chong嫁，到時好似個亞裔美國人被鬼佬打柒，話你成肚蝙蝠咋！

移民撚去到外國係一條乞兒咋

連仔低智商低學歷，英文又唔撚識，去到連做保安都無人請，靜係可以做清潔同Foodpanda，重要無得住公屋要日日捱貴租，仲低賤過香港d蝻，係垃圾，乞丐。

就嚟訓街喇仲國際戰線！

咪撚同我講外國抗爭國際戰線，你班垃圾工都未返過，成世靜係癡撚住屋企既垃圾去到外國連生活都有困難。諗下點學好d英文，搵份好工交租好過啦。最後就會變到同藍絲港豬一樣。

攬炒派係低智力自私生物

低智力連仔無諗過就算中共瓦解，軍閥出現點算？邊個出去打？黑警定勇武？

知唔知道一個地方既Reputation既建立係幾咁艱難，破壞係幾咁容易？破壞晒所有野，香港仲有咩優勢可以係國際上佔一席位？

你唔知香港有幾多人一無左份工交唔起稅就要訓街？你憑咩用香港人既生計作賭注？

反駁我啦垃圾！！！

移民派：係鄧寇克行動

移咗去美帝十七年

係咩？哦

以為自己無野輸？
唔要間公屋今晚即刻訓街得唔得先？

你認為姐, 16年已經有焦土派
講咗好多次在焦而不在土
明明講緊攬住一齊死 點解又會ff 緊重生, 重建香港?

幾時改口號嗌

攬炒香港，時時折墮

呀 未講完

2020年喇, racist 一定仍然存在
但大部分人都who fucking care 其他人, 莫講話咩人種
冇人咁得閒去睇你唔起 去搞鳩你

你有冇係西方城市生活過 係咪直頭冇去過

#1
長洲怒漢
•
1 年前
政府係咪會check你係咪自己住？
有冇辨法唔比父母知自己拎緊綜援？

樓主申請左老綜未?

樓主件社會垃圾喺度笑人

你有無交稅 ?
有無買 / 租樓 ?
有無消費 ?

你有無份出糧俾黑警同港共 ?

而我移咗民又仲洗唔洗俾錢港錢 ?